支那汽車

邊個會買?

恆馳

所有型號未在香港發售

支持正苦應該大手買入

無端端有大陸車廣告

係viu 係咁播 好撚煩

想知有冇人敢買

托住個股價架炸

垃圾又抄Tesla

買寶駿

抄porsche

個logo真係好似

咁賣廣告 jm9

支那人心態 冇人明

6年前 狗仔咪試春揮 電單車

不過狗仔應該唔會啦 有OOOO 有BMW 有BENZ 點會呀

有咩？柒好多喎

做勢谷股價

我都睇到呀， 嚇咗一嚇，CG 幾型

抄保時捷個章同車尾字
車頭燈抄Audi

唔怪得咁熟面口

架架都好似花車咁多燈

rubbish

依個世畀又多件垃圾

賣咩廣告係會同你講有得睇冇得買
仲要話係咩名Designer 設計
冇人想知囉
搵咩人design 個名同個logo都一大陣支味
好心就學下韓國人點做車先啦
連韓國車嘅級數都未到 學咩人大賣廣告燒錢
Marketing 可以攞去打把

每個款都抄其他
Prius
Model X
BMW X5
自主研發